唔知點解每個月都有幾日特別肚餓

係餓到一餐食兩個粉麵/飯都唔飽
但食極又唔肥唔大隻
食完啲嘢都唔知去曬邊
屎又唔係屙得多
有冇人都係咁？

樓主消化埋啲屎

你應該開心先係，大把肥人眼紅你

等你年齡大d就知